財經新聞：常勝基金「連燈力」已於今日全數購入SQQQ以營救呂布私人親兵!! 8戰6敗中...

第九次股東大會

第八戰，呂布進軍CCL，行軍初期道路空曠平坦，水靜河飛，後於開市後遭遇伏兵被迫退兵。
第九次軍議後，呂布軍眾將商議立即進兵SQQQ以營救呂布妄自$15.29購入之SQQQ，「連燈力」基金雖在3月10日取得雙勝，但中伏於CCL實損兵折將、士氣盡失，軍中亦重新出現「又燈」「買乜輸乜」的聲音。

目前「連燈力」呂布剩餘849.68HP 累計虧損15.03%

消息指本次呂布軍操作預計賣出時間盤後08:45或保留至開市階段再作打算。

呂布：推CCL既軍師，本將要炒哂你地

支持軍師！！

又SQQQ

又QQQ

三倍做雞

講CCL既同我死出黎

小心蝕死你

又係SQQQ

一放CCL又升

為國捐軀
值得嘉許

樓主都幾撚風趣

將軍捨身成仁

跟將軍買左ccl，咁快就著草

買SQQQ最笨柒
次次跌都係1,2百點一日
升就3,400點

幾時先食到燒賣

Keep sqqq

呂燈12:01 買完即刻跌

唔好買sqqq 先，我買了幾張短call㗎，今次唔好燈

將軍不如禁左買sqqq算
咁輸法好快玩撚完d錢

ALL IN SQQQ 過夜慘過做雞 呂布大將請三思

Sqqq唔過野冇意思

Sdow

吓又SQQQ
不如買TQQQ算啦

83減1

奈奈進軍左美股？

本將軍好生氣呀!!!!!點解CCL會咁撚樣升返架

多謝樓主
我今日全倉tqqq + arkk

準備

黎到唔好做大淡友啦

仲問 ！

睇下啲fd買咩算

點解世界咁樣對我

將軍 希望你幫手hold 1 日sqqq
輸既差額我payme返比你

盤前入最傻

屬下認為可以貼堂

不才認為陛下可以買soxl

係軍師商議出黎架

GME LA

8戰6敗
仲要其中一次係gme

我叫你gme 嫁 屌你

gme呀 聽唔聽撚到

SH SQQQ
反彈黎 最後逃生門

係連登蒲左咁耐
一貼真倉操作即刻露底
廢撚到

14.4 一入即跌
樓主真係同麵麵有得揮

無兵呀

屌你今日10隻有9隻都升
咁都有得豬
Btw gchi sens

sor 投左SQQQ1票不如轉場GME

如果我嘅short call唔掂水，肯定是你燈

跌到狗咁呀

如果係科技股最後逃生門 點解唔係加注sqqq

CCL

牛市淡友下場

又搭沉船喇準備

唔驚

將軍，今日升得咁勁，sqqq 聽日一定會上返！

講咗CCL又唔信

…15 蚊sqqq

講左開市前放

SH!!

等奈奈畫美股圖

仆街今仗甘呀

short sqqq咪無事

求畫行軍圖

咳......一將無能萬軍枯
末將一早提醒將軍你妖股乃黃巾軍作法
如今被黃巾兵埋伏 將士們損失慘重 軍心不穩

tqqq call可以了，請信我一次

本溫侯豈料SQQQ皆是妖股之流

唔玩call put住啦

大人 原來係空城計 我地上左當

莊家得高人指點，奈何將軍智力有限，無法看透

賈翊

諗住幾時放

Sh啦

唉 仆街了

嚟緊會夾多你三四百點

有gme唔入 on9

將軍 艘船仲沉緊 跳唔跳好

我地去唔到東吳買燒賣

連船飛都蝕埋

見跌買升就係
圖都唔洗睇

債價一跌就有救

sqqq撚：

笑吧，笑有出頭天。

本將軍堅信守至明早可望回復失地

得返tesla仲有力 其他都做緊圓頂

大丈夫能屈能伸，君子報仇十年未晚呀，將軍
不如試下西洋電車TSLA能日行千里

暴力救市
利申同船

燈到隻SQQQ一日插咗15%

堅信將軍守至明早
到時大家夾錢請將軍食燒賣
感謝將軍 惠及世人 大將之風範

想聽奈奈唱歌

有冇人知IB點買SQQQ? 佢話no permission?

呂布係唔係連登新燈神

但sqqq係連燈仔揀

應該話連燈力

笑死

我個幾張short call molamola

將軍 下邳被水淹了

敵將 is Doctor Lee!!

巴打記住每日出PO
今日入得黎太遲

頂 幾時開會決定sqqq㗎
今日升到咁喎

又有巴打慘成虧損戰犯

今日sqqq真係含晒撚，希望有止蝕

你都可以講有1.9萬億plan,實會繼續發債,拉高收益率
不嬲超短線同賭錢冇分別

又要斬戰犯啦

依度班傻閪網上股神唔係話乜撚頭肩頂又話熊市咩？

樓主

九戰七敗

唔跟教主買抵輸呀

張角你好野

決定跟戰神搵食

本將軍一覺醒來，親兵及連燈力兵敗如山倒
決定將在08:45全面退兵。

我頭又開始痛了...

郵輪飛走了

番左一倍啦

呂兄今晚就買gme 與妖道玉石俱焚

本將軍現戰意盡失..